(戰術討論) (再開) 有無人可以重整到612嘅時間線

睇完中信個post
相信大家612都發過一場大夢 但好多人都唔清楚其他戰線發先過咩事
而每個地方都有其戰略價值 大家可以整合返D狗既進攻模式會對將來既夢境有所幫助
希望大家一直修正

我先講
08:00 夏慤道龍和道成功出到去

11:00 龍和道灣仔方向防線推前至龍合街
15:00 龍景街開始多狗
15:10 煲底攻入
15:50 狗出槍同催淚彈
16:10 龍合街狗直接黑催淚龍合街防線
16:15 狗進攻至立法會道同添美道並攻擊大台 另外利用夏慤道封死添美道 只可向中信逃走
16:15 龍和道灣仔方向防線完全失守 向中環碼頭逃走

我個夢係1520啲狗退入煲底引人入去
1530-1540開始放彈，之後同你差不多

我都係翻睇now

pish

推

龍和>夏愨道>金鐘道 時間線

立法應該係第一戰線

佔領時間講緊

你自己又打時間

對唔住巴打！
龍和夏愨都係八點 金鐘道太約幾點？？

push

LM